林卓廷del相會唔會比警察拉？

大大聲on live宣稱藏有示威人士懷疑運送攻擊性武器作示威用途的證據

泛民無個可信架, 成日做戲, 拎光環

起底負評下一頁
切勿回覆

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問金大喜(會員#222907)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?